英媒：中國可能於2013年已發現新冠病毒 藏武漢實驗室！

英國《星期日泰晤士報》調查指中國科學家於2013年在雲南一個礦場內發現與武漢肺炎新型冠狀病毒吻合度極高的病毒株，武漢病毒研究所卻秘而不宣。

相關新聞：【總疫報】美國確診數突破287萬例 大聯盟白襪隊2球員染疫

《星期日泰晤士報》在頭版報導，2013年6名礦工在雲南一座廢棄銅礦場工作時，出現發燒、咳嗽、呼吸困難、肺炎等症狀，其中3人不幸病歿，報導指出，其中4人體內驗出有冠狀病毒抗體，另2人在接受檢驗前死亡，然而中國媒體沒有報導這件事。

香港人11月就知啦上年

英國媒體信唔信得過

多謝黨